有咩慘得過搭車隔離條友拎住盒榴槤

搞到我好想食

問佢攞一舊

兩盒

接龍開始

你嚟？

淑女唔喺街食嘢

無人理你

你唔會係出面買到

浸味一般榴槤味 唔似royal級

你又食屎

講起又想食

美食

今年聽講當造

屎

樓煮又食屎

覺得榴槤臭既人好慘 一生人就咁錯過左一樣咁好食既野

買～

飲桃汁 吃榴槤

癲少陣

唔覺得靚女食臭嘢好吸引？🥺

同好

成班細路以為自己與眾不同

山竹

試過唔夠topic慘

我呀我呀

三盒

琴日先食完金枕頭，好鬼正超濃味

拎兩盒榴槤

xanb有病。。

🥺

太多就濟～

有想念你既病。。。

快啲病好🤞🏻🤣

(靚女)

去買

我今晚食榴槤

我係

其實我都有
Btw 佢治標好啦我要治本

唔了

lam一啖

唔好有 謝謝🙏🏻

你臭啲定榴槤臭啲？

臭

兩樣都香

尊重

u is

u more

u stink & annoying ^^